[網球撚] 初學者想買網球拍

認真問，小弟係初學，有冇好網球拍推介？
同邊樹有得賣呢？

Budget大概1000蚊左右

蘋果樹

想學 邊到請教練

你仲未夠水準

新手用依隻拍差唔多

去旺角建興睇下 好多款

建興

新手買二手拍平好多

同埋買塊二手拍玩下睇下有無興趣玩落去先

邊度有二手賣

咩嚟？

諗住自學咋，book咗練習場，自己同自己打

我知，咁點算

好，我聽日去睇下

我都想問

加油

W6有好多

你還有得學呢

建興
貨齊

網上咪
fb 有group
w6
等等

舖頭咪
間間pro shop 地下都有一堆拍等放

有興趣可以留意下

我平時網上放開